---
layout: default
permalink: rules/
title: Правила, действующие в сообществе DC78422
excerpt: Да, мы скучные и у нас есть правила
---

# Правила, действующие в сообществе DC78422

## TL;DR;

Говорим об и по ИБ. Реклама, криминал, оскорбления, политика, и всякая ересь карается родовыми проклятьями, модными шутками за щеку и банами :)

Сообщество открыто для всех и тут нет ограничений, но если вам меньше 18, то вы сами берете на себя ответсвенность оповестить родителей о том, что вы состоите в такой группе, где может проскакивать обсценная лексика (мы конечно не специально) или фото алкгогольной продукции (тоже не специально).

### FAQ

> - **Q: Я хочу запостить вакансию. Можно?**
> - A: Без проблем. Мы за то, чтобы люди занимались тем, что им нравится. Мир делать безопаснее важно! Но давайте придерживаться некоего оформления, которое содержит в себе `название вакансии`, `город куда ищите сотрудника`, `вилка заплатная(так как спросят в любом случае)` и `что делать нужно будет и что требуется`. Ссылка на ваканчию тоже приветсвуется. Если будет оформленно так себе, то мы удалим пост и напишем в личку что можно в нем улучшить.

> - **Я хочу запостить мероприятие или что-то еще полезное!**
> - Без проблем! Мы за обмен знаниями и все такое, но учти что будет приветсвоваться такая информация как что это, когда, для кого, тезисы или краткое описание.
> - Не стоит писать что попало и копипастить/форвардить откуда-то, вложи чуть души в свое сообщение чтобы было понятно что это делал человек. Пусть твое сообзение будет крафтовым ;)

> - **Q: Я провинился :(  Каюсь, что мне делать?**
> - A: Если обещаешь больше не поступать плохо (достаточно филосовская тема) то все будет хорошо. Просто напиши `team(at)dc20e6(dot)ru`.

> - **Q: Я спамер и нарушитель порядка. Можно я буду флудить и портить всем жизнь?**
> - A: Сорри, тебе тут могут быть не рады и скорее всего улетишь в бан, но если одумаешься, то читай пункт выше :)
